問Bitcoin實用性

其實想問下呢一兩年Bitcoin咁鬼死hit

今日睇左篇有關日本正式宣布流通使用作為貨幣係主因？

始終好質疑佢個實用性，短短2年的時間價值升百倍有多。咁樣的貨幣用係日常生活真係work咩？

比如2年前要用1個bitcoin買的野，今日0.00幾個bitcoin就買到

唔覺得成件事好唔合理咩？

流通唔到做買賣，點定價，日日改咩
同埋佢都要同其他貨幣掛鈎先有人信
但一個正常貨幣，應該唔掛鈎都會有人用既

黑市

每次交易需時太長時間又要用電，爆跌一定出唔到貨

但係個個都覺得有用佢先會升到咁高？
我就由頭到尾覺得又係另一個金融危機的伏線

但事實係日本用緊

唔係因為覺得佢有用先升到咁高,
係炒賣令佢升到咁高
所以實際價值係可能遠低過佢現價

咁你睇唔睇好個前景